已經有球員中左武肺！！

官方確認，德國漢諾威96後衛許伯斯病毒檢測呈陽性。

“許伯斯的表現絕對堪稱楷模，他目前為止並沒有表現出症狀。當他得知與他一同參加活動的人病毒檢測呈陽性後，他直接向醫生報告，並暫時在家隔離。”